究竟情人節慶祝應唔應該男人比晒

利伸 巴打

雖然係唔應該 但比啦柒頭

利伸 無女

好似日本情人節係女送男

唔慶祝好過
做乜無啦啦要喺呢啲商業節日畀錢啲商家賺

如果真係要慶祝都照舊AA

有閪屌 係
冇得屌 88

幾年來都係男朋友請 食吉野家，譚仔，m記都有，佢畀錢我覺得唔過份，都係一日啫，下次出就到我請或AA 啦，情人節係特別想男仔請食飯， 不過特登食頹啲，唔想俾人劏，最主要都係想情人節有得見下面炸

但係呢度係香港

諗緊唔係正日慶
咁商家就賺唔到

但係唔係個個女仔都想情人節食頹d
"平時都係食頹野，點解情人節唔食好d?"

唔應該

女人將生活成本轉嫁俾男人，係全港女性賴以成功嘅基石。

埋單啦望！花，晚餐，禮物，驚喜，少一樣都笠你綠帽呀！

誇張